[字海] 我大老師失蹤兩年你問我答

依兩年無乜接觸ACG，成個人生真係痛苦左好多...
講返依兩年我做左D咩，方便你地問我野吧

1. 無去maid cafe、event、買figure、睇coser
2. 儲左50萬
3. 每日訓4-5個鐘
4. 朋友圈由7個圈子 變到 3個圈子
5. 比女表白有 16次左右，撩扑野人數好似有8件
6. A0處
7. 無一日開心過
8. 每日都想係張床到訓教
9. 好想搵返當年接觸ACG果時興奮感，每日都開心既感覺
10. 發覺人越大真係越空虛啊

鋸扒唔能有聲

問D問題可唔可以正常D

無野問呀 躝啦

聽完依隻歌已經會想問我野吧藍大
我都係聽完依隻歌感動到要出POST走出黎柒

藍大，你永遠都係我係ACG界認識當中，頭幾個最值得我尊敬既人...真心既

我有咩做得唔好
你放過我啦

你成日大智若愚，扮蠢扮傻，明明就好聰明....
藉直就係好領導，紅太陽，實在太好人...
你就好似太陽咁照射著我，我就好似向日葵咁比你寵愛著向你微笑

希望你放過我

求下你唔好放過我好嗎? 唔好放棄我...

你一定要把我捉得緊緊的，要把握著你既幸福啊....

請你來拯救我這個無藥可救既空殼木偶

Show Blocked User - 上進養綾瀨⛩

有冇睇百變小櫻

OK

Show Loved User - Roselia

睇左一集覺得好ON9，之後無追了

睇多幾集先啦

閱

藍妹清食自己老婆嫁
你地知唔知?

CY奴隸

有幾多個

永遠都唔會令人失望嘅高質會然

睇第一集覺離地，個背景好離地，男朋友英文叻又要靚仔，自己有兩個超型既阿哥，好朋友係有錢人，屌好似睇緊19韓劇

悅？

穴

真心，藍大係我尊敬既人，我唔介意介紹啲女比佢食，佢依啲好男人絕對有資格

我大撚把女洗唔洗你介

我每日工作10-12小時，朝8晚8，無機會見到學生妹....

我原本諗住出埋依個post就永遠潛水嫁啦....

藍妹清仲有無玩

佢食左297青龍
之前仲話有幾愛佢
都假嫁

好想好似你咁，受歡迎又比成班圍住，可以比到歡樂同安心感人，真好呀，就好似主角一樣....
你係鳴人我係佐助....

得閑ON下咁

可以月讀你黎閱讀你嗎？

之前同韓妹嗌交
個陣唔係咁識點回 然後講錯左野
我唔想再重蹈覆轍
大老師可唔可以教我兩招
可以既話我先po出黎
真心想學野

297青龍係咩黎

高汁過啲韓劇幾億倍啦吓話

求其搵套韓劇都屌打啦

你的月讀不能閱讀我的穴

驗眼吧

世界大戰.jpg

剩係都敏俊套韓劇都屌打動畫界99%既片

睇第一集覺得好離地，男朋友要識超能力

咁鬼怪啊孔劉咪仲誇張
咁先好睇嘛

唔好話我唔益你地

所以百變小櫻好睇

未睇過
我好少睇卡通片

咁韓劇真係高質過卡通片好多